{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68823&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주항공우주호텔"
    },
    "text": "美しい山房山とオソルロクの風景を満喫できる済州の真の憩いの場です。 モダンですっきりとした外観といつも清潔に管理される広い客室が用意されています。 周辺にはオソルロッティミュージアムと車で6分の距離にある小人国テーマパーク、そして黄内海岸まで車で4分の距離に位置しています。 チェックインは5:00以降で、チェックアウトは22:00以前です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は無料で可能で、宿泊客の特典としてはビジネスセンターの利用が無料です。 朝食はハヌル食堂で07:00から10:00まで利用でき、大人8,700ウォン、子供4,300ウォンで、幼児は無料です。 現地でお支払いいただけます。 客室内では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 チェックインの際、ベッドタイプは保証されません。 その客室の価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の名前は山房山とオソルロクです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはオソルロッティミュージアムや小人国テーマパーク、黄内海岸などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00以降で、チェックアウトは22:00以前です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙ですので宿泊施設内での喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内のビジネスセンターは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊客の特典としてビジネスセンターの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はハヌル食堂で07:00から10:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は8,700ウォン、子供は4,300ウォンで、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ベッドタイプは事前に選べますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン時にベッドタイプは保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 447
    }
}